消息：預算案設失業貸款 月薪6倍上限8萬

財政預算案公布前，有消息指，財政預算案將為失業一段時間的人士新設個人貸款計劃，容許失業人士申領月薪6倍、上限為8萬元失業人士個人貸款，年息僅1厘，計劃涉及金管局、按揭證券有限公司，以及銀行；而按揭證券有限公司負責向失業港人提供個人貸款，還款期最長為5年。據悉，政府希望可以盡快向失業者批出個人貸款，以紓緩生活壓力。

據了解，失業人士個人貸款的申領人，必須證明自己是失業人士，並已經失業一段合理時間，申請人可以用公司的終止僱員合約、出糧戶口等作為失業證明，貸款的申請上限為在職時的月薪6倍，上限為8萬元。由銀行批出的失業人士個人貸款，將由政府任擔保人。

還款方面，首12個月僅需要償還利息，以貸款上限8萬元計算，年息為1厘，意味着首年只需要還息800元。其後，若果5年內還清所有貸款，可以申請退回貸款利息。

消息指，銀行將會負責失業人士個人貸款的把關工作，審核申請人士的申請資格，從而批出合適的貸款額度。有關的失業貸款，類似一般申請信用卡貸款或私人貸款，相關資料會存放在信貸資料庫，倘若申請人最終不還款兼賴帳，信貸紀錄也會受到影響。

大家個hedge fund 有種子基金啦！

個個借錢炒上4萬點

失業...貸款

好抵

撚有錢還？都失業仲要借錢

屌那星當日後搵到工仲要俾人壓價，最後人工得最低工資仲要還錢，我不如一早去申請綜援算把啦

大陸90後大學生帶領全村500人借網貸，借了錢就是不還

憑自己本事借

未睇篇野

失業 月薪6倍，咁姐係幾多？

偉，係到嗎？

正宗乞丐兜拿飯食，真係痴撚線

推番先

呢個係憑我自己本事借來的8萬蚊

5年都搵唔到野做? 咁都幾廢下

在職時的月薪6倍

個人貸款

各國派錢 你香港要人借錢

港共政府好鍾意畀咗錢人

之後再叫人收返

好似dq議員咁樣. 今次d q市民

應該預收唔番
係睇下有冇傻仔真係還錢

派錢好過啦仲要還

1厘息fatfat喇

財政預算案將為失業一段時間的人士新設個人貸款計劃，容許失業人士申領月薪6倍、上限為8萬元失業人士個人貸款，年息僅1厘，計劃涉及金管局、按揭證券有限公司，以及銀行；而按揭證券有限公司負責向失業港人提供個人貸款，還款期最長為5年。

叫老母去借先
之後all in Tsla

失業貸款
救濟都沒

失業仲要借錢 真係第一次聽

政府赤字大 唔想派錢
跟住你地會話 咁仲搞明日大嶼?
無限loop

借完移民

比人借錢 再加股票稅

之前俾公司就幾百萬咁俾

要擁護基本法先借得

Cls高價綜緩
個個唔翻工揾工了

失業仲去借錢
借咗唔洗還

大家千祈唔好借完之後用BNO過去英國，跟住唔還

全民借錢走數

仲點會送錢比班賤民

失業人士：直接入去我股票戶口唔該

無工翻借錢比你炒股德政

失業仲借錢？
屌你呢個波叔個腦裝屎

仲要放數比人

又泵水比大陸
又無人知係咪真係有咁多人借

借完錢破產先

落茶記食tea
早上起身睇人翻工

一萬個人走數就巳經唔見8億

啫係你賭錢賭輸再科水俾你追返

$0x6=

借定唔借？還得到先好借！

我都想借

搵1萬1個月都係夠頂8個月...

如果冇失業都借得，應該個個都會借

跟麵麵買牛熊，分分鐘可以變百萬富（負）翁

拎綜援好過

無抵觸

借錢炒股

free money

Tsla 不了

魚與熊掌兩者兼得

佢地就係要留錢起大嶼

印錢

你失業, 政府借錢比你!
真係幾撚涼薄都有

借完再allin 美股

貸款

尋晚tsla特價 借錢all in 先

200萬人借

還款期有幾長？如果五年禸還清係唔係有十年期

商家就派錢
市民就借錢

尋日先有個post 話大陸集體借錢唔還

借錢移民

政府最後德政

幾時有得申請

香港好快多左好多個呀偉

貸款的申請上限為在職時的月薪6倍，上限為8萬元。上一份工揾幾多就借到幾多

上限八萬

係貸款額上限

唔係月薪上限

all in 字節跳動

咁一畢業就失業點計？

政苦口徑話人有百二歲，唔係唔可以借100年掛？

乞衣政府慌死蝕俾你咁，交左果啲稅又幾時還

下面既例子
只可以借到八萬咋
夠連登仔炒上八億

無得借

借定唔借。有工見先好借。

Qualify la , 再唔係去M記做一個鐘之後劈炮，一樣係失業

咪就係 完全調撚轉

戶口幾十萬mpf唔用得，要借錢仲要得8萬，交策6都唔夠

☺️係度

癡撚線失業仲要人借錢

1厘 賺息差都抵啦

偉村

還唔到錢就禁止出境
政府又贏
要你留喺香港等死

因為我既政策搞9到你失業. 但我都好大方既.而家可以借錢比你洗住先.咁利息緊係要收架啦.

洗唔撚洗多謝埋你呀.

派錢算啦

冇錢上樓😥按揭借多啲俾你🥳

俾人炒咗😥借生活費俾你🥳

我寧願食老綜返炒散排公屋

話冇錢但仲有錢借比人

零息借mpf都好
cls政府

Grant loan

無工開借錢

個政府
沒有最弱智 只有更弱智
綜緩生果金返而繼續double pay

失業又點會有月薪呢？

On9

借完去英國 夠生活一年

借黎all in gme

BNO 5+1 種子基金

有好多冇，好想借

畢業就失業點計

政府意思係呢8皮野比大家頂住先
頭一年只係比800蚊息，唔駛還本金住
到你搵到野做就開始還個本咁解

失業之餘仲要差人錢

0*6=0

你俾我拎mpf 好過啦屌......

多多都借

拎去買etf

不愧係整餅嘅呀茂

嘩 我借撚爆佢推哂落去美股

小朋友先選擇 why not both

派錢+明日大愚
快啲揸乾佢

到時一定又會追番2021年1月31日前開始失業先計

咪on9, 私貸1厘息同派錢無分別

如果真係出我即辭職借爆去

借爆 跟住全家過英國

實唔得，會追返要政策公佈前巳失業

偉！

借$8萬去狗會兜個圈

攞黎做定期都有SO

唔還錢就通緝你
唔比你出境
爭政府錢想走佬？

點解仲要係借錢？

港共邊有膽

擺響vb戶口都打和

有錢玩美股了

借爆佢

失業之後申請左再搵到工得唔得

5+1啲洗費有著落了

係度嗎？

有強積金唔俾人拎，叫人借錢？cls還唔到咪要跳樓

政府以後唔好收稅，問銀行借可以了

老閪都借

借完老閪都話冇錢還

大把藍絲都會借 點會阻佢哋出境

剛畢業點算？

8萬all in Tsla

移左民有無得申請

CLS 失左業無收入，仲叫人借錢係咩Logic黎？

tala特價緊
機會嚟

現金出糧點借

屌你老母劏房波 咁既神奇招數都諗得出 好野

借錢比無返工嘅人

DLLM 失業派8萬 咁我翻工嚟做咩 屌你老母

自己開間公司
出十萬比自己
再借60個
炒股

上限八萬呀CHING

屌你老母

睇佢講到唔還都唔會搞9你咁
老西都借

係啵sor

Fresh grad畢業之後失業 一路借到65歲 之後開始還錢

要派糖比有錢佬

得幾萬蚊⋯

正苦呢招都幾毒。

借左錢比人，唔會代表即刻就搵唔到工。

無野做點過，一係用呢筆錢捱住先，拖得幾耐得幾耐。

一係搏舖大，去抄股。

d人心唸，宜家牛市仲唔發。

但最終越想要果樣偏偏就越無你份。

結果全體搭沉船，個個排隊上IFC

點還錢呀你老母

救濟啦屌

會唔會比收數公司斬死？

憑本事⋯⋯

還款方面，首12個月僅需要償還利息，以貸款上限8萬元計算，年息為1厘，意味着首年只需要還息800元。其後，若果5年內還清所有貸款，可以申請退回貸款利息。

算係咁啦

其實明日大嶼政府可以完全唔出錢 全球基金搶黎做啦 係得連登仔覺得會蝕錢

股票又要升了

388又贏

騰訊都係買得一手，咁all in 牛

借完去英國,當拎返少少強積金

你拎我交稅D錢借俾人冇撚野下麻???

世撚界級

阿偉， 係度嗎?

都失業，800蚊點搵出黎？

做雞一q都有啦
推個老婆出黎比人屌一q咪有錢還

你借咗8萬蚊唔係錢咩

如果啱畢業就失業，證明唔到之前月入咁點算？

$800 1年息都比唔起.
炒住老散先

d錢唔借俾人都係送俾共慘黨同埋倒落海

咁不如直接申請綜援啦

唔還會唔會俾大耳窿追數㗎？

建議廢除綜援
全部改成貸款形式
1%息算係咁啦

上限8萬
點得出多2,30萬

倘若申請人最終不還款兼賴帳，信貸紀錄也會受到影響。

移民首選，真係好撚怕係香港有不良記錄囉。

有老散就唔叫失業，邏輯問題，有老散炒，但又叫失業

同林鄭9按plan一樣係仆街之作

唔還查身分證拉9你囉

邊個諗條屎橋出嚟

你都幾撚離地
照你講法 點解仲有失業人士？

不如申請綜援咪仲好 月月都有糧出

多8萬蚊用，用哂再破產

MPF唔俾拎
反而仲要去借錢
香港政府

24歲女意外懷孕男方拒負責 對話截圖流出 男方：生完拎去家計會

可以落 4 次

全港最大型財仔面世

你借左8萬 咪留返$800 黎比利息囉
好難相像窮到$1 都冇

ON 撚鳩政策

失業仲要借錢，搵到工就話啫，如果搵唔到，就多一筆債項，交唔到租又餓死，咪又要向貸款公司再借。

有全港最大型有牌爛仔會怕追唔到

根本就係成個措施有問題
失業援助竟然係用貸款形式
咁老綜都應該Cut 9哂佢, 全部借比佢地

問題係失業嗰班人本身人工都唔高
有工返之後都仲要死慳死抵還嗰8萬

其實。。。綜援門檻都唔低

準備上4萬點

全世界派救濟金
係香港獨步全球派完要還

會動用黑警追數

單身縮援每月2680，30個月都8萬啦，仲唔洗還，邊拎綜援再炒散唔好過

綜緩唔做野果班就有雙糧
但係啱啱比人炒果班就要借錢
如果比人炒完拎綜緩得唔得

交完稅俾政府 政府收息借番俾你
香港賤民

上限八萬

係.
如果真係咁窮. 直接綜援好過啦. 依D 係公民福利 唔係乜嘢標籤

行政費仲貴撚過筆錢
又要請幾多個退休狗黎計數?

ok，咁我就有8皮野屙煙利物浦

直接拿綜緩啦

拎8皮過大海買大細即刻袋8萬,感謝黨

😦

拎你8萬蚊裡面既800蚊嚟還lmao

派8萬呀
你估香港人會還錢咩

但唔俾人喺mpf 拎錢出嚟用

除左移民前借爆走佬，邊有會咁弱智會借

波叔好似做到野

冇錢開飯啊？借比你啦笑撚死

借定唔借？借得到一定借

真 諗出黎果個真係無撚腦
係咪會預唔還 當派錢 dklm

正，托市

咁在職果D 點撚樣算先
又凍薪花紅又分唔多DLLM

其實如果移去EU, 有GDPR 佢公報你信貸紀錄肯定上EU Court。

港版QE

真係好撚柒，屌左先算

巴打 你d稅借俾我好過拎去填海啦

低息，失左業唔借先叫弱智喎巴打

咩叫 GDPR ? 同香港既信貸紀錄有咩關係？

俾人借黎移民?

明知條友冇錢還仲借錢比佢

痴線,借都未借就諗住還

要借爆鳥

唔洗理佢信貸紀錄 總之係人就借 唔知老破左既可唔可以借
如果老破左唔借得 點樣援助
熱錢流入市場刺激經濟

學俊記公司我借錢比你頂住先

又多筆錢炒股

我覺得可以 政府講到預左收唔返筆數
你還得晒就退返錢畀你 都半買半送咁
連登仔諗下點樣失業借錢炒股好過

緊係借盡8萬之後用app整bno visa啦
兩公婆岩岩好7萬幾，真係多謝政府
本身仲諗緊遲下先整

痴線

年中大把人借完走佬

主！！！！！

比人禁屌

係EU 公民佢就唔可以公開得

銀行水浸
樓市疲弱
就諗埋呢d屎橋幫銀行跑數

攞十億八億搞五人足球, 郊野公園, 係唔比你班賤民呀, 吹呀

搵最高人工果期三皮野，但係三年前既事，可唔可以當之後低人工果d係炒散？

上限8萬呀

人工萬幾已經可以借盡

會唔會有人移民前借盡佢？個計劃點堵塞呢d漏洞

學支大學生一樣
全港呀偉☺️
😨😨😨

癡孖根
無野做. 仲要人借錢
驚死你唔死
踩多兩腳
呢個正苦基本係想推人去死

補充一句，依家喺UK Experian, Transunion (香港果間嘅姊妹公司）, Equifax 已經比英國監管當局警告如果佢公報/process嘅資料係for-profit 將會搬佢哋上法庭。

無profit 有冇人做？

全民都借錢先會全民做順民

借黎買收息股都cover到啦，算係咁

其實信貸記錄一離開司法範圍就變垃圾，取非佢去你住緊果到入 Court 要 Judgement，再係果到搵律師清你盤。

問題係 $8萬港紙值唔值做場大龍鳳，雖然如果我無記錯政府 Loan 係無 statue of limitations。

上面有講真係無錯，年中有好多人借完錢就走人。講真幾十個樓下對銀行體系嚟講濕濕碎（當然好多人以為避六年就得米，其實佢有權話你故意走數而將你離港日子歸零去計果六年時間）

將會出現好多阿偉

睇完細節我都同意
由銀行借出政府做擔保
至少唔使自己搵擔保人

唔還咪最多花 TU
想移民既人可以當港共資助旅費

真係好撚戇鳩
黎緊IFC 條龍應該排到去大灣區
其他地方嘅政府係救濟市民，香港就用貸款黎淘汰市民

係咪經銀行做？如果係，銀行有權唔做撚有bank會做呢種生意

呢次睇自己本事啦

政府做担保驚西

得一厘，個客本身冇錢又cross sell唔到，claim政府煩過食兩舊屎，基本銀行連居屋mortgage都唔想做（都係政府擔保）

有政府保做咩唔做？當借比政府啫

借黎買Tesla加本

8萬
月薪6倍

股票一年都唔止升1%啦
佢利息先1%

痴撚線政府想多啲人跳樓

8萬 1%=$800
人工都蝕比佢

有8萬 可以炒股維生了

大佬，你估真係800蚊

當初派一萬，你諗下政府俾幾億行政費過銀行

僅此做擔保，食幾億老馮啦係咪呀

銀行養住咁多後勤咪就係做呢啲嘢囉
按揭文件多咁多, P loan咁簡單，完全冇得比

我記得有做追數部師兄講呢啲銀碼多數write off

計劃涉及金管局、按揭證券有限公司，以及銀行；而按揭證券有限公司負責向失業港人提供個人貸款

又MA又MC
等睇煩到冇人想做

借完bno走

成班人話唔還錢，其實係咪傻咗
政府嘢有齊個人資料，權力大銀行咁多

唔俾出入境，唔俾康文處，任何公共服務，牌照
全部都可以block，先得個8萬，唔信無人還

人哋大陸個d都講一個借10幾萬，然後全村唔還

香港你起碼借80-100萬先會走數啦紫係咪呀

英華泳手： Damn 洗唔洗咁惡 （2）

眾籌咪得囉
邊個咁傻去借
除非借完bno走佬combo

6倍，但上限8萬

即係你要本身得13k先至有6倍

辭職 借錢 炒股

本末倒置
還返啲mpf嚟先啦

其他國家有冇類似政策? 定得港共先諗到

收皮啦
屌你老母
有錢人幾百億咁派
支那人幾萬幾萬咁送

全民綜援都講咗好耐

先8萬。。。？

仲唔拎綜緩就笨

唔還錢唔犯法仲通咩緝
弱撚智

收皮啦
屌你老母

到底有幾仆街先會叫人借錢唔回水？

D人點還呢？到時還唔到政府做擔保人係財仔追政府？咁撚麻煩DLLM你直接整失業援助或回水好過啦！個腦裝屎？

定一陣還唔到逼到人跳樓？

on9，咁嘅時勢仲叫人借，DLLM

呢排想裸辭既人有福拉，我都幾鼓勵後生仔去借。

一人派一萬都唔過份啦

我mpf d錢明明係我既，但就要我去借錢買麵包食

最多得八萬

你先要知哩個係西柒政府，佢要搞 /追鳩你大撚把行政要做，入面D人做又 36唔做又 36， 咪睇下邊個唔好彩比佢做殺雞，殺雞咪最多殺一二隻

借盡
All in tesla 跑贏利息

借咗唔還

5年後先開始還錢？

打緊辭職信

我失業的話一定借.
就算有幾千萬身家都會借
1%唔借就on9 了

如果畢業到而家都未搵到工唔叫失業？

借個8萬 銀行write off算啦

咪係，1%應該無隱藏收費

政府做擔保人.
其實市民唔還. 銀行係會追政府數

後生弱智唔怪你

到你到咗4-5字頭就知道搵工難
好多中年都係餐搵餐食餐餐清

唔好命既就老婆走路
仲有化骨龍叫「爸爸，俾零用錢」

8萬蚊，真係好撚多謝晒
屌你老母，真係有需要就派俾人哋啦

會唔會查有什麼物業資產之類? 如果唔查就多多都借

唔使認真 小朋友最中意玩呢d

綜援果啲點解唔洗還？

不過依家供樓都係1.3%息.
低到HIHI

點解你覺得MPF嗰啲係真錢嚟？

想個個做啊偉

8萬蚊洗唔撚洗搞到上IFC呀ching

借左都可以唔還。。。。

有幾多單成功追到政府？
HKMC 一定賴呢賴路話bank 無把好關/做好procedures ，甚至話RM 串通客戶報狗拉鳩佢問話先。

利伸：好多年前見過舊同事因為HKMC guaranteed loan 比狗塔走，之後佢就消失左

借左去移民

將你自己D MPF借比你
呢個港共政權

還唔到咪唔好借囉屌
正苦都係俾多個option你地姐
驚你地親戚朋友銀行都借唔到錢過唔到生活
真係預自己4,5年都搵唔到工咁你咪咬老綜囉
如果唔想咬老綜咪搵野做

失業人數點止一萬個

呢 1% 係無抵押喎

生活無壓力嗰班老撚都去借啦
反而係等錢洗嗰班反而未必借

其他國家直接畀cash你啦

插都要俾理據 合情合理
好憎呢d冇腦行為 同藍絲冇分別

借盡放銀行做定期

失業左一段時間都山窮水盡仲比人借錢 雷曼2.0？

早小小出all in快手啦屌

5年後，英聯邦見

唔知依家雙失但之前2019返u記pt 有冇得借呢，等住救命

你咁高智有咩高見?
派一萬? 以你餐餐清既說法, 最多頂到兩個月, 之後點?

咁又係.
政府做擔保人

失業仲借錢

借嚟炒股fatfat

真係有需要去到要借個班
應該都會係窮到冇錢還

然後另一邊就老綜雙糧
根本鼓勵人咬老綜

失業仲要人借錢咩玩法

其實可以睇佐篇文先至問

1厘息

BNO 半年屋租

兩個人16萬就 半年屋租+ 申請visa費

如果搵開3幾萬，養成頭家，月月清，只頂到2個月。。。

你走咗唔返黎？
一個mpf account都唔止16萬啦
入咗籍之後返黎mpf果陣
會唔會有影響

其實陰謀論d, 佢已經有數據會有失業同估計最少衰幾耐，不過唔撚夠膽講，但已經
預視左有好多人會因為失業還唔起卡數街數樓按
唔敢由佢爆煲令到有人還唔起錢>call loan>跳樓> 既爛數loop.
畀你借幾萬其實for 樓按即人還息唔還本，for 街數既人只係做債務轉移重組，不過新債主同擔保人係港共政府咁解，港共唔會打電話叫你還錢同淋紅油咁解

又用我地錢去派比人

搵到野做就還得起？

失業點還

痴撚線

all in gme

唔還咪破產強積金啲錢到扣

有傻閪埋黎睇

係，要有俾人炒既證據先借到

0

失業既人可以借錢炒股啦
好似開司咁 搵命搏

佢應該就係驚d人「借」完mpf就走人

冇，要有俾人炒既證據先借到

咁都只係減少係市道唔好果陣既示威 1,2次咁

失業都借錢，港共政府好野呀

還唔起卡數同樓按8萬有L用…

我話你知啦，而家嘈嘈閉話冇失業救濟嗰班人，好多人都係出現金糧，俾人炒咗鬼有證據證明咩。

咁就一定借唔到

失業貸款會唔會有人失業仲夠膽借貸真係當香港人賤過地底泥

借錢梗要還，咪俾錢中介

叫人借錢真係痴撚線

借錢移民

強積金到扣番

最多8萬,target都係搵2萬以下既人啦

想裸辭借錢了

辭職唔計，要俾人炒先計

All in 恆生科技 應該冇事

我個陣返pt 係出落銀行戶口喎，係驚2019頭同埋自己唔撈所以唔計

要有終止僱傭合約證明，即係俾人炒先借到

弱智唔係扮嫁喎

咁都好撚on9下，冇野撈就係失業架啦，點解一定要俾人炒先得，咁唔通間公司唔好做佢又唔炒9我我咪一世唔走得

借完錢移民

只係佢依個計劃只係俾唔好彩俾人炒既人申請啫

大撚把

不過算啦，呢個垃圾政府做野從來唔係為市民著想，怨嚟都冇用，靠自己好過。

大耳窿都做埋

有咁嘅政府，真係有幾多獅子山下精神都唔夠用

再申請綜授

唔還仲要以後信貸庫花哂, 咁不如正正經經賣樓, 匯哂D錢去離岸戶口,之後拎綜援算啦

咁少淨係買得一手QQ

抽埋公屋

8萬 買英國機票+醫療+幾個月租

由你借果一刻既下個月就要開始還款架喇

借8萬可以幫到幾多？ 連登仔fg都50k

返pt點計計最後一個月出既糧？

On撚9有錢唔派我交稅比你然後你借錢比我？

唔係政府借，係你問銀行借m佢只係做擔保

一年最多要還$800
每個月食少2餐已經係到
唔排除真係有人咁都還唔到 但有幾多呀?

離職信計唔計先…
打簿無左糧出應該都得掛

頭一年淨係還息 即係最多$800

邊個貴利一年還$800
還100年？

弱智都識上連登

第一年淨係還息

第二年你養佢地？
搵到工唔俾再俾人炒？
炒左唔駛還？
還唔起唔計息？
還款還多幾十年？

唔計， 一定要係僱主終止僱傭合約先計

咁你有咩高見?
呢一刻可以做d咩?
直接派8萬俾失業人士?

你轉過工未？定返過工未？終止僱傭合約證明你一唔做就會有，入面唔會話明你被炒定自行離職

要俾人炒先有資格wo

息疊息你俾唔俾？

借錢炒股！

唔還一律國安法處理!

佢唔派錢都無咁嬲
邊x個天才諗借錢出來
真係佢老x

咁你有咩高見？
呢一刻可以做d咩？

弱智就唔好上連登啦屌你壞腦

All in TSLA

者黎買高息股都抵

借完買5號仔等收息

你答唔到wo

派錢一定解決到短暫問題 但派1萬頂到幾耐?
仲有好多冇經濟問題既都拎到 資源錯配
再者 政府要留錢做明日大愚 冇咁多錢派
暫時諗唔到其他方法幫到失業人士

中途搵到工 唔想賭錢 果8萬All in 短期儲蓄保都得 有ibond 更好
有2%左右息差 真正free money

失業仲借錢，錢用晒又未有嘢做，等燒烤

八萬元 無乜利息，幫唔到開飯

樓上一班人當咗自己係失業咗一排嘅失業人士

今次呢個政策不知幾好，可以等真係疫情時間失業嘅人可以領取到一筆緊急資金用住先

放貴利

咁呢一刻錢用哂 咪依家已經等燒烤

失業救濟金唔做
放數就好
Goodest logic

d人盲插 但又俾唔到更好既解決方法

失業救濟金夠用？你準備派幾多錢一個月？派得多人哋會唔會以後淨係攞失業救濟金唔返工？

你估真係有人會為咗八萬蚊走去破產？

何況望下你哋個衰樣，如果失業救濟金有之前份人工一半以上我諗大把人辭職唔返工直接攞錢喺屋企打機算數

失業救濟金依家開始做左就收唔返
keep住要俾筆錢出去 遲d邊有錢做明日大愚

失業仲叫人借錢 你老母你都痴撚線

岩岩放出黎？幾撚多人講比人攞返D MPF頂住先已經得，大撚把方法港共係唔撚用咋

拎MPF幫唔到低收入人士
要其他方法補足

點証明自己失業，打散工一月開得10幾日又當唔當失業

我借到係我本事 點解要還？
屌你老母！

而家哩個方案係幫底收入人士咩？

呢個政府…

做埋大耳窿

會計師真係唔適合做財務司

綜援派雙糧
納稅人反而淨係貸款?

乜邏輯黎

8萬有撚用

有, 免費幫失業人士接種科興疫苗
死鳩晒冇人失業就唔使再幫佢地了

派同借 兩回事黎

年息1厘
老閪都借

仆街交完稅既錢比政府拎哂去借比人
仲要有機會唔還 到時又黎過赤字加稅
我寧願佢一筆過全港人比$6000

幫左3萬打先啦

到時一街爛帳

多80k零用錢

失業嘅月薪6倍姐係幾多
0x6=0
香港政府真係好on9

借完比你等你萬劫不復

咁我借黎做定期先

忠告：
借錢梗要還
咪俾錢中介

政府垃圾搞到周圍失業冇錢開飯
求下政府你少少補貼度日都唔得
仲叫借錢添
我都冇錢還你仲叫我借錢係咪弱智

8萬

俾人拎MPF抵押借錢好過啦

訓緊醫院
患絕症病人喜訊

點證明到真係失業先
等等班廢老又去借 拎現金出糧又去借 家庭煮婦又去借
個9個都話自己失業都得啦

借黎買reits 6%
5年還，當你借到8皮，首年還800 1里息
一年就收息4800,當股價上落5-7%
風險太低可守
之後沽晒
5年後輕輕鬆鬆變多2皮野資產幾撚開心
當然2皮好少
送錢比你複製

係架，批到咪借

咁做緊野果班都去博黎借都得啦
返正都係8萬,銀行借錢出黎幾咁閒
無人還問政府拎返錢 銀行都唔會蝕

「三十歲仲要依賴交通工具好可憐」
啲朋友？

5年內還哂可以退返息又幾揸屌，叫老母借黎炒股先

借完可以拎去比bno 5+1 visa

唔係政府ON9
係你智障姐

攞去做定期都有賺

我諗銀行未必咁手鬆去鳩批喎，因為要claim 按證都幾麻鳩煩，同埋唔想俾人用黎借錢找卡數斷自己米路

畢業即失業建議打劫 或做收數佬因為冇開過工 都冇錢借

定期都無1%，要蝕

呢個方法係最好嘅不合作運動

怕你失業搵唔到工都未夠慘
借埋錢俾你破產

香港既自顧人士應該係繼元朝漢人南人之下最低等族群

但上限8萬

咁係6萬咋喎

借來救倉 股joy來啦

有得借我都借。

借咗啱啱夠水腳去英國

到時申請攞強積金扣番

借左移民走唔還

全球第一個政府鼓勵失業人士貸款

推

劇本一：失業率高令港股持續暴跌，財政預算案出貸款計劃，失業人士借錢低價入市，大量熱錢流入股市令港股U型反彈

劇本二：失業人士因為太窮，直接申請綜緩而不用借錢，但部分商家因生意淡靜要賣股票交租，港股進入慢熊

啱啱搵到工
已經想辭職借政府錢
不過我岩岩搵工又無mpf唔知check唔check到呢

黎緊股市一定爆，聽日恆指買定牛

巴打心水清

好撚好笑
冇錢搞勁多工程
冇錢仲借錢俾人
真係諗盡方法令庫房沽空

拎綜援啦，借黎做乜

借盡8萬all in盈富基金對唔對沖到

開倒車果然聞名不如見面

有睇

阿偉的同門

好多年青人想移民，但無錢，波叔幫到你，最多借8萬，甘好gei德政，無人識欣賞

呢到黎果到還fat fat啦今次

香港人，借錢；
新移民，派錢。

借撚完..又係冇錢還

借咗唔還有港共擔保喎

咁你咪去拎囉屌
呢個係俾唔想咬老綜既人借
你想咬咪唔好借囉
咁撚簡單

英雄所見略同